偽黃白痴兵，返蚑那啦屌你老母

多謝手足舉報

食撚屎啦白兵
真正熱狗都當你condom
真係condom中嘅condom
喺到扮friend抵撚死

「多難興邦」中國最近真係多災多難

無利用價值之時就會同熱狗反面